{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47840&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양펜션어떤날"
    },
    "text": "当ペンションは内部に散歩ができる庭園があり、個別テラスとバーベキュー施設がそれぞれ備えられています。 利用時間は午後7時から翌日の午前2時までで、利用場所は客室内の個別バーベキュー場です。 最大人数を超過した場合、入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 オンシーズン中、一部の客室では料金が少し変動することがあります。 提供する付帯施設としてはペンション庭園とバーベキュー施設があり、バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、セット基準で20,000ウォンで利用できます。 ペンションは無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午後７時から翌日の午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は客室内の個別バーベキュー場にあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質は使ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は料金が変動するのですか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金はセット基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの客室は全て禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 331
    }
}